東方蘋果㸃樣評價呢兩份報紙？

如題！！

東方日報係英雄集中地!

正所謂: " Hero In OrientalDaily ! "